{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/TEKET/GM0023101993279/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Fluffy Fleece Half Zip-Up Sweatshirt - Melange Gray"
    },
    "text": "ブランドTEKETはTISH INCで製造した商品番号FW23/QX3Y41TK13のハーフジップアップスウェットシャツをご紹介します。 この製品はブランドならではの感性を込め、フリース裏地処理で保温性を高めました。 オーバーフィットで製作され、快適な着用感をお届けします。 様々なボトムスとよく似合い、単独でもストリートムードに仕上げることができます。 表地はポリエステル100%で製作されています。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。火気に近づけると火が燃え移ることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このハーフジップアップスウェットシャツはどのようなブランドですか？",
            "answer": "このハーフジップアップスウェットシャツはTEKETというブランドです。"
        },
        {
            "question": "この製品の保温性はどのようにして高められていますか？",
            "answer": "この製品の保温性はフリース裏地処理によって高められています。"
        },
        {
            "question": "このハーフジップアップスウェットシャツはどのような着用感ですか？",
            "answer": "このハーフジップアップスウェットシャツはオーバーフィットで製作され、快適な着用感を提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんなボトムスと合わせやすいですか？",
            "answer": "この製品は様々なボトムスとよく似合います。"
        },
        {
            "question": "この製品は単独でも使えますか？",
            "answer": "はい、この製品は単独でもストリートムードに仕上げることができます。"
        },
        {
            "question": "このハーフジップアップスウェットシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このハーフジップアップスウェットシャツの表地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は？",
            "answer": "この製品は洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品に火気は近づけても大丈夫ですか？",
            "answer": "火気に近づけると火が燃え移ることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 463
    }
}